奉勸入Discount Group 嘅人要諗清楚

我知道個group 大家互相share discount 係好事，不過你攞人地discount 同時，自己都應該要share 自己嘅discount 出嚟，我諗呢個遊戲規則大家都好清楚。

但係係group 大約一年，我想搵嘅Lush, Hollister 嘅discount 都冇。如果你想搵Adidas, Nike 呢啲大路鞋當然有嘅，或者係自己小本經營，自己開舖嘅例如眼鏡舖嘅折都有嘅。

但係我想講嘅係，share 自己discount 出嚟前，真係要諗清楚你係咪一世都做嗰間公司？

話說我resign 咗份工已經超過半年，退group 前都有係group 同所有人講，我冇折架啦。

但係近呢半年，差唔多有十幾個人whatsapp 問我係咪有折，好彩我有save 底admin 電話，每次我收到，都會同admin 講，可唔可以唔好再post 我電話係group, 幫我同group 啲人講我冇做架啦。

但大家諗下都知，discount group 一日有幾十個msg, 點確保個個都有睇到你個msg 呢？

所以我真心勸各位，入group 前真係要諗清楚。而且，佢地應該有唔止4個discount group, 所以當group 1 啲人知道你冇做，你嘅資料其實group 2, group 3....嘅人都會知道，但係佢地又未必知你已經冇做，所以就會繼續搵你。

除非你打算到時轉埋電話號碼啦，如果唔係你要有心理準備，每隔幾日就有人whatsapp 問你有冇折，覆又浪費時間，唔覆又俾人以為冇禮貌。

如果我係未辭職，我當然好樂意俾折你。但係我已經resign 咗，仲退埋group, 冇諗過繼續有咁多人搵我。

希望Discount group 嘅admin 可以反思一下應該點樣管理你地個group